（突發）查克拉唔夠召左隻不知名蛤蟆

屌咁細隻點戰鬥

其實你身體入面有2種查克拉